玩大D！睇遠D！要做D無做過、無法阻止嘅事，團結做就會有用。

官商勾結消費市民勞工、榨取民脂民膏。佢哋要嘅香港只是個損人利己踩住人上的地方，不是大家想要保育那個。佢哋要邊緣化本土的一切，佢哋要嘅係錢和權力，你要喺度生存就要俾錢佢地，佢哋完全唔駛表現質素、唔駛理你感受，就是因為恃住你地無得揀。

所以如果無經濟籌碼在手，佢哋又點會理市民的訴求？和理非無人會理（因為中國從來唔怕家醜外揚又無羞恥心），以暴易暴又無得玩（因為大家無咁好火力又無咁冷血），咁不如直接一齊飛走...

有能力嘅可以移民，無財力嘅做海員又好、一直流浪又好，真係飛唔到嘅就一起在公共地方扎營、到郊外歸園田居、訓公園、善用荒廢官地，拒絕供養地產霸權、丁權地主和業主，拒絕商場超市消費。

佢哋要整死香港，我哋幫吓佢；佢哋唔俾普選，我哋用腳投票；佢哋唔聽我哋講，我哋都唔需要聽佢哋講，直接走或做自己喜歡做的事。有捨先有得，離開是為了回來，但要佢哋肯改變至得。

罷交稅有無得諗

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗